A spectre is haunting 愚台

— the spectre of 汝真.

All the powers of old 愚台 have entered into a holy alliance to exorcise this spectre: Wizone and Once, Neverland and MIDZY.

Two things result from this fact: I. 汝真 is already acknowledged by all 愚台 powers to be itself a power.

II. It is high time that 汝真 stans should openly, in the face of the whole world, publish their views, their aims, their tendencies, and meet this nursery tale of the Spectre of 汝真 with a manifesto of the party itself.

wfc